有冇人知道香港所有監獄入面嘅囚犯係唔係藍絲居多？

我覺得就算入面係有黃絲嘅，都係手足多，其餘應該大部份都係藍

比狗拉點會仲撐狗？
話撐果批都係扮下野做樣

先唔計懲教，咁樣喺入面嘅手足其實會唔會好危險，會比藍絲搞

你太天真

我地探手足係咁同我地講番

會唔會有撐中？有冇做懲教嘅可以講下

黑社會會比狗拉入去?

藍絲坐完監會唔會變黃

劉馬車喺支那受完 仍然愛國愛黨